新加坡新增1,016宗武肺 總病例破萬

本地新增1016起冠病病例，總病例已破萬，達1萬零141起。

根據衛生部的初步統計，截至今天（4月22日）中午，新病例多數是住在客工宿舍的客工，另有15人是新加坡公民或永久居民。

衛生部將在今晚的每日文告公佈病例的更多細節。

🐒🐒🐒

嘰嘰！

少咗

波爆

Mon

Mo...

141

MSMD

15人是新加坡公民或永久居民

其實都係外勞, 唔係咩波爆啦

sgsar

坡狗 go go go

想取代香港

最好全部死撚晒佢

坡狗準備超英趕美

仲有啲拿working visa嗰啲外國大公司又唔公佈，嗰啲係新加玻趴趴走

呢d垃圾國家真係痴撚線
迫晒班外奴喺個集中營
同嗰啲鼠疫毒氣室實驗冇分別

抵死啦坡狗

嘰嘰嘰嘰~

Err
hehe haha

魚尾獅都嘔血

推

期待感染人數突破總人口1%

Mon Mon Mon Monkey

尋日總共28隻玻狗 33個簽證(唔住嚮dorm）
61個社區感染 仲可以拎住10幾個國籍黎打飛機

客工唔係人
不如客工另外計啦 咁新加坡咪無確診咯
我估我做新加坡啲官會做得仲好

日日都係咁樣打飛機
唔係citizen就唔係人

er........monkey sick

成功擠身萬夫長

monkey state

人地群體免疫 你班MONKEY 識咩

大國崛起

認真，咁嘅人數醫療系統應該崩潰左

輕症去左博覽館隔離

坡猴: huhuhuhuhuhuhu~hahahegigigi!

痴痴地

就算15個人 望返星加坡人口 再加埋佢哋已經封咗城一排 其實都幾嚴重

Good show

1日就差唔多多過香港嘅總數

可以攞血清抗體,瘋狂攞研究數據
玻狗或成最大贏家

人地準備脫亞入歐好耐

err

個政府同市民咁嘅態度做野，解封果陣實爆多鑊

仲係得11死，繼續吹.jpg
前幾日睇有四單死唔計，例如一單有個阿伯個心有事死左，之後test返原來確診武肺，係無計落武肺死亡人數

幾多%嘅外勞人口中咗招？

唔反Monkey了

新加坡得500萬人口多啲，每日成千人中武肺無停過

咁之前日本都好多係鑽石公主號嘅人啊
依家Singapore嗰啲直情係佢國家嗰度居留，好影響佢地，同埋呢包外勞先係最令到佢哋社會停頓嘅人。

咪係，咁日本鑽石公主號嗰啲係咪唔使計入去

以後所有monkeypore post 就咁打個M 字已經知講乜

坡仔有將本地市民感染過數去外奴群組。 坡仔的本質嚟

monkey sick monkey dies

Monkey....唉唔講喇
日日望住個數都夠笑死我

猴城都係要醫班感染者，一定會加重醫療系統負擔

新加坡型冠狀病毒

差好遠喎 佢地係一日多過我地幾個月總數喎

你意思係話佢哋將本地感染嘅人納入埋去外勞扮本地人冇乜嘢？

Monkeypore!

MSMD🙈

Monkey KOL

monk...笑你都廢撚事

屌D馬嬲GIF越黎越癲

班外奴仲唔暴動

邊度嚟？

要5,200+

鯨魚唔係魚
外勞唔係人

monkey sick monkey die

留明睇坡坡變源頭

差個零

奶共坡

哩下回力鏢仲要中多幾多下呢喂

已經唔係新聞

最新 柯南劇場版
新加坡做提材

monkey.........

相信WHO
唔戴

真。“新”冠肺炎

Hehehehehe hahahahaha

hee hee

亞洲四小龍第一位又贏

好撚 cute 隻肥仔馬騮 呆咗企返喺身比返塊布你

我都奇怪點解班外奴仲唔暴動
再係咁落去冇病都變有病

日本真係冇計隻船

咪取代咗囉，係香港嘅十倍呀
亞洲四小龍第一

hic hic hic

Hehehehahaha
Monkey-pore

等睇超越伊朗做亞洲第一

外勞好似有30幾萬人。依家大概仲未到了3%嘅外勞中招。問題係外勞宿舍十分擠迫。十幾個人一間房又共用廁所廚房，一個中招就全房中招。睇情形聽日就會過南韓，過日本都會係幾日嘅事。

真係無計，落船返左屋企再確診先計

平時係地鐵或商業中心已經搵啹喀兵渣重型機關車巡

呢d疫病集中營出面擺垣克車守住唔奇

冇咗外勞個社會可以正常運作
咁請咁多做咩
冇外勞起樓洗碗掃地呢啲邊個做？
做下你個腦啦

Errrrr...
hahahahaha

hejejejjejhehehhe

係
打太快

得15個公民

Errr

即刻唔醫打包返老家咪唔算
你醫院收得佢入去點唔計

仲有其他都住喺社區 今晚條數先知

柯南查案查到去殺人殺到去新加坡

你死唔緊要咪傳過黎香港

今晚會再公佈？

封坡狗關

蕭若元：新加坡疫情改善緊 其疫情問題將很快得以解決

迴力鏢

好抵死

yes今晚會有詳細版

平時哩個數都係深夜先報
早幾日有人勁早爆左料 連詳細數字 俾班坡狗發現政府一早有個數唔公佈 之後先分兩次報

願高官會與坡民同在。

其實係玻府 氣焰 問題

怒氣就落係坡民身上

btw 坡民冇機會對政府發表意見

笑左
基德好正

中國片嚟有殘體字
不過夠on9夠cute

好似去返個幾月前追看中共既數咁 每日千幾咁上

笑死

仲執返起塊布

有冇個再真啲

Mo..(唔想打）

有咩要執

唔係全部外勞都住在宿舍。今晚會有全部分類公佈。

仲咪搞掂？

Ni Monkey Si Le

要用殘體

我就係要呢啲
兩個都正

Final Destination 4?

正save低同monkey對話時用

呢啲嘢都要超越香港。
冇眼睇
ok，今次我認你哋驘。

翻譯一下

monkey see monkey do

開始一日新增少過HK總數, 有進步

Monkey see Monkey ill

究竟有冇新加坡政府官員需要問責下台？

mokey see mokey done

去straits times 睇
啲人話一日最多驗3000個，我估最多10000個
但MSMDland有成百萬外勞
條數應該有排升

Errrr

香港唔爭氣，得4個

errr

好撚cute

Monkey 就嚟死清光

原來咁撚多外勞

20幾萬
邊有百萬

想睇新加坡做國際金融中心

水都俾 支那01 抽乾⋯⋯。

第一世界的新加坡
第三世界的外勞待遇

屌你老母貼01 link

Msmd

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

.......

唔sure有無一球
但一定唔止20幾萬
見新聞話建造業外勞都50萬

聽日超越泡菜 後日過埋日本

鑽石公主號好似係獨立計
唔計落日本

佢地總人口幾多

一萬隻monkeys

monkey no eye see

🙉🙈🙊

NMSL...

會否觸犯香港「區徽法」？？

總數計
但係報道會分開講解
國內+船咁樣

告囉 最驚你唔告

🐒🐵🐒🙊

恭喜

Errrrrrrr

預測猩國聽日11521
【肺炎預報】

唔明你班人有咩好恥笑
中嘅又唔係坡狗 主要係外勞